法國尋晚哥迪奧拿 全程配戴黃絲帶 支持佔加

佔領加泰

共勉之